完全未學過跳舞，想學芭蕾舞既成人

幫女仔問，簡邊間好 有無好介紹 唔該哂

肥婆？

ccdc?

想要啲全部都係成人既入門班

唔係 雖然我好鐘意肥婆

工聯會平靚正

3258婦女芭蕾纖體健康舞
有沒有想過自己一舉手一投足有著芭蕾舞的優雅美態？
本課程以輕快簡易的舞步配合優美的芭蕾舞動作，透過舞姿
鍛鍊身體的靈活度，更可促進新陳代謝，消除脂肪，結實肌
肉，達到塑身的後果，適合OL及想減肥人士。

入學資格：年滿１６歲或以上之女士
課 程：全期12課，每課1小時
費 用：全期500元

真係想學架 依個係健康舞黎
想由頭學起
有無人知或試過？

唔好玩啦
宜家除左社交舞，邊到會有舞種係冇細路去跳
一係就自己搵導師開private，機構既話你搵十間都唔會有

你的朋友就是

如果巴打既朋友近港島，可以去le studio ballet 試吓堂。

可以試下gravity
專for 成年人，有初班

Gravity
利申都係開始學左幾個月，好好

Summer break開始想學
見到呢間專教成人 冇芭蕾舞底會唔會好難？

唔會，我都完全冇底，由基本功教